有咩辦法改善 香港 乜都炒賣一餐嘅風氣

消防學院開放日免費飛又炒
月餅，波鞋，電話，乜飛都炒

實行共產主義

岩! 一係唔做, 一做就做到盡

資本主義係咁㗎啦
有人肯買先炒得起
買唔起就鬧人炒
不如行共產 食大鑊飯

你有辦法令我哋唔撚洗一至五做奴隸，咁咪唔炒囉

屌，隻舜宇又跌返

行中國特色的社會主義 就可以唔洗做到盡
都係中共睇得透